因為件小事頹咗

又自己係樓下飲嘢 唉

點小事法先？

七月 小心啲

😞又唔會整死我

落堂都有得見架嘛